{
  "GLOBAL TRACKER": "글로벌 트레이 커",
  "Lastest Updates": "최신 업데이트",
  "Global Today": "글로벌 오늘",
  "New Cases Today": "오늘 확진자",
  "Confirmed": "확진자 총수",
  "Recovered": "회복",
  "Deaths": "사망자",
  "Select Country": "국가를 선택하십시오",
  "Current Population": "현재 인구",
  "Risk Ranking": "위험 순위",
  "About": "대략",
  "per 1M people": "100 만명당",
  "New Cases Rate": "새로운 성장률",
  "Cumulative Cases Worldwide": "글로벌 누적 케이스",
  "Cumulative Cases By Country": "나라의 누적 케이스",
  "Cases in the United States": "주별 원형 차트 분포",
  "Comfirmed Cases By State": "주별 진단 된 파이 차트 배포",
  "New Daily Cases By State": "각 주에서 매일 새로운 사례",
  "World": "세계",
  "United States": "미국",
  "City Cases By State": "주 당 도시 사례",
  "Select State": "주를 선택하십시오"
}
